巨商兵陣討論 2018

明女 - 帶召喚西槍
龜天
日凶
燕1 (吸經中)
賽3
花3
天使
金2
巨2
朱雀
麒麟 (想合多隻天王)
白虎 (升到 250 合虎天王)

有無巴打推薦下咩新玩法

好有錢

玩埋呢一兩年就收皮
咪玩盡佢

巴打咩服
好想有隻舊版單機

香港服

會唔會有人想轉玩台服
想放台服ac
216虎天連虎天武 密特拉s +50戒
7帥 燕3（天照s) 花3(黃帝s) 賽3(天王s) 金2
巨2（祝斧 天王s) 孔 天使(天照s）
全部連裝21x台男 密s
250 陰念
加隻龜
內有封書x1 百幾億
大量升lv輔助品

想放千五左右 計過裝都大約值1000

龜天算唔算4天班最勁
打天打地又高攻 仲有隻龜仔出黎擋怪

唔洗合天王啦 一隻覺醒明兇搞掂

$50

屌
龜天招技範圍太細，一波怪都打唔哂

想轉多隻天王，諗緊雀天 定 虎天

有無咁勁呀
轉左日凶好後悔

長期冰城就虎天 蒙古就雀 龜天 打寶 就龍天

想整隻台凶

有龜天係咪唔洗諗雀天 ？

虎天死肥仔樣真係好柒

孔？

好似無乜用
最後一個帥位決定用雷公

其實 虎天 加龍天係最好 其實合定明兇 覺醒算啦

因為我明兇虎天 台兇 到時有得覺 我都會收埋虎天

天使 賽3 收埋佢啦 轉雷公 石弓

無天使唔夠頂冰樹

石弓有咩用

西槍定石弓好

有無咁廢啊 咩裝？ 海甲惡頭都唔死啦

石弓減抗 把新武可以出鬼魂彈 上52睇啦

150 - 260 抗都有
無天使，冰樹落雨 5 秒死哂

你金巨 250 先咁頂得？

係咪用左朱雀符

朝男主
刀手2轉
醫術師2轉
騎弓2轉
挑夫2隻
全mp女

係 好多年前 依家咩環境 有3轉！？

有三轉啦 快啲返黎玩

全火槍兵，打天打地無野埋到身

打訓練場啲鹿？

金巨250啊 唔洗開柱 暴走都唔死

青龍符

小弟近排玩台服 課金活動無限輪迴
黑市商大成千蚊
都抽唔到神獸 抽埋啲垃圾
朋友＄100抽左隻天王

不過想繼續課
邊個活動冇咁伏
有冇師兄知道

*人

台男二轉
白虎
祖2
冰女
我以前既玩法係放杖，祖2生死隻白虎，白虎跳出去轉轉轉

想問下ching打咩升好，最近想玩番

打冰城二樓啲冰蟹？

轉返隻麒麟先，依家好平 $800 內合到

然後 麒麟 白虎 升到 230 咁上下就合 虎天王

同你掉番轉 本身虎天 整緊龜天

之前唔知點解個ie登入唔到 開唔到game 就無玩
得一神 而家玩返都追唔到進度

以前有諗過明男單國
中國真係好多勁帥

雷公下版出 3 轉

挑夫x11
朝主